係ssd壞定m.2 port壞

交代返個spec先
AMD 3700x
AORUS X570 master
Samsung 860 SATA SSD 1TB (Windows) C/
AORUS Gen4 M.2 SSD 2TB (GameDisk) D/
Gskill royal 3200 16x2
Corsair RM750X
RTX 2080Ti
機齡2年

一路部機用都冇問題
直到早排部機D drive copy&paste / unzip /down嘢嗰陣間唔時會bsod
直到尋日我再裝嘢落D drive個D drive直頭喺device/disk manager消失埋

有冇人知道係隻SSD死定係個M.2 port死

有無run過chkdsk 睇下解唔解決到

Btw 佢藍mon出咩code

chkdsk冇error
bsod msg係whea_uncorrectable_error

因為手頭冇螺絲批擰開其他m.2 cover
晏啲再試返其他port位

抆咗張Display卡 開機再試下
都唔得就續一試Ram

聽落睇落唔似壞SSD

gigabyte? 壞ssd啦

利申擺明中歧視

塊板都gigabyte喎

睇漏左
唯有出"Why not both?"

歧視

你買得技奸，預咗啦

師兄係咪坐咗十年
對SSD做chkdsk係冇用

咩都掹晒嚟試
換埋slot都係咁
我正式宣布

買技xxxxx?

試下重新安裝過Win10

不過我之前有試過 sx8200 pro突然死左

試過啦

adata真係中伏之選，而家只用crucial